韓國瑜美術館內…率官員大叫：高雄發大財

高雄市長韓國瑜爭議不斷，近來在議會屢次以「發大財」迴避、挑釁議員質詢引發輿論譁然。「發大財」不離口的他昨（14）在市政會議後，率領包含三位副市長及局處首長前往高雄美術館參觀〈太陽雨：1980年代至今的東南亞當代藝術特展〉，然而韓竟在館內與市府同仁大合照時，要所有人接在他喊的「高雄」之後高呼「發大財」，還脫口說出「爽」。由於美術館應保持安靜之禮儀可說是連小學生都知，因此韓國瑜這樣的行為引起輿論譁然，臉書粉絲專頁「Wecare高雄」也PO出影片譴責韓國瑜。

韓國瑜昨（14）於市政會議後率市府同仁參觀〈太陽雨：1980年代至今的東南亞當代藝術特展〉，一探東南亞國度的藝術魅力。然而韓國瑜與市府官員在館內大合照時，主動表示要再拍一張，接著並向眾人下「神秘指令」，一會兒韓國瑜就大聲喊出「高雄」，眾官員則接著喊「發大財」，相當有默契，副市長葉匡時似乎相當嗨，又燦笑多喊了兩次「發大財」，這時另兩位副市長李四川、洪東煒笑到合不攏嘴。

韓國瑜接著說，「用念力、用念力讓高雄衝起來」，他與眾人接著又連喊三次「高雄」、「發大財」，一次比一次嗨、越喊越大聲，韓國瑜更在最後，高呼「爽」作結。

這樣的行徑，引來相當多人撻伐，「Wecare高雄」就說，韓國瑜市長帶人在高雄美術館大喊「高雄發大財」，而且還喊超多次，「難道市長你不知道，美術館要安靜，禁止大聲喧嘩嗎？市長這樣的行為，真的得宜嗎？」，「Wecare高雄」接著表示，我們可以理解市長希望合照的時候熱鬧，但場地的狀況不同，這些事情應該也是可以調整。「美術館內這般大聲喧嘩，其他參觀民眾作何感想？」。

不少網友也紛紛抨擊此事，有人就說「韓瘤來了」、「這素質想當總統？」、「不要在高雄上班啦」、「副市長素質一樣差」、「真的很想罵髒話」、「高雄到底造了甚麼孽」，不過也有人說「韓市長很有精神」。

下次去圖書館

就黎柒過大陸農民...

念力發財

台版"國師"

高雄人真係有智慧選佢做市長，抵高雄發大財

選到真係台灣之恥

Sieg heil!

其實台灣人知唔知醜？

韓國瑜接著說，「用念力、用念力讓高雄衝起來」，他與眾人接著又連喊三次「高雄」、「發大財」，一次比一次嗨、越喊越大聲，韓國瑜更在最後，高呼「爽」作結。

G持韓國瑜代表國民黨參選總統

「用念力、用念力讓高雄衝起來」

掃地阿姐:矛皺啦

對住d蠢人 就唔可以講真話 必須用宗教形式黎催眠佢地 令佢地覺得自己做嘅野係啱嘅 所以高雄發大財只不過係口號 同阿彌陀佛其實係一樣嘅

投票嗰陣有呢個民調率我理解

柒咗咁多獲依然領先民進黨就真係突現民智喇

佢個格筋底濕到

原來念力真係有用
用念力爭取民主不是夢

做埋台灣總統 台灣發大財

傻閪中共幹部一名

弱撚智

高雄開始文化大革命

美中和好未呀柒頭

韓國瑜算唔算9upper 界既釋迦牟尼

成個小丑咁

佢柒夠未

土包子

台灣人唔介意啦水為財嘛

同呢套戲咁上下

好柒
高雄發大財

即係香港建制派個套不搞政治只講民生
不過係更核突版

今次支共落錯注！？

下面充血就有佢份
充起來

其實大家都係9upper
佢係政治界既佛祖

其實有無諗過唔關民智問題
定民進黨條友仲on9過呢條垃圾

條友學足哂支那人咁厚面皮
不過最難得係咁多愚民受

台狗唔夠智商玩民主
嗰時其他人提撚過你地
抵撚死

雞排妹真係好有先見之明選市長果陣就已經話佢直銷

所以台灣人唔鐘意佢，覺得佢係出黎搞事。同香港情況一樣

佢真係咁講
郭董酸只會講「發大財」 韓國瑜：我們用念力

想學，好似好勁咁

有聲

有冇諗過民進黨真係仲衰過個光頭佬

土包

如果佢係圖書館咁樣嘈，實當堂屌柒佢

你啱
其實陳其邁都幾唔爭氣

發你個財財 發下你個財財財

兩日唔埋又柒一單

叫曹宏威去高雄選實選到啦

智障都做到市長

算唔算扮假膠掩蓋自己on9

HEY THIS IS LIBRARY

鄉下仔

台灣人撐佢係好天真，以為佢可以做到侵侵咁上下

民智未開

民咩智未開

係人都知佢on9

投藍係要制裁民進黨 個個都含淚投韓

同念力抗共一樣on9
究竟咩人先會支持鳩up發大財

香港個啲冇個肯出聲

唔關事都睇到好尷尬
高雄人會點睇

除左識嗌呢句仲識做咩

佢格甩底好濕

去做市長真係浪費咗佢嘅天賦 應該搞個邪教

正式宣佈台灣高雄市民智商係全球最低

成隻寵物小精靈咁
剩係識得講一句嘢

發大財！！！

高雄人唔覺得好醜咩
成日講發達 好明顯係市長發達
高雄人發條撚毛財

台灣D人有時怪怪地....
韓國瑜感覺有機會跑出

笑到收唔到

諗返起選嗰時林夕都有撰文勸高雄人唔好咁天真
跟住比人屌返轉頭

dem beat

最後仲要加句
爽!!

I’m Groot

條粉腸個死人樣真係好乞我憎

希望柯文哲選

發財獸

高雄人真係幸福, 香港都要發大財

佢痴撚咗線吖

直接改名叫高雄發大財啦

如果民進黨唔選等佢1on1韓國瑜
機會就大好多

冇用Rexona?

高雄發大財上升到喃嘸阿彌陀佛既境界

食緊龜苓膏見到 笑到差啲哽死

佢係咪有精神病

依隻共狗開始技窮

選之前佢好正常，選左之後癲左

Between，下圖簡體字

支持率係尻吹定係真?
真嘅話究極班台灣人有冇腦

下次去圖書館 自修室 墳場嗌

老共搵依啲小丑做keeper

呢一招夠佢玩到上總統

慘得過台灣班ON9 受佢果套

到底係乜嘢人先會選一個係咁畀人踢爆鳩噏而且得口號完全冇實際意見出嚟嘅人做市長或者總統
真係諗唔通
到底投票畀佢嘅人個腦諗緊乜